5k budget Notebook 要大d既mon, 有咩推介?

Budget約5k，主要係文書上網睇片

所以要求主要係：
1. 個mon大d
2. 同埋用起上黎順暢，唔好太快變慢
3. 唔易壞

另外如果可以既話：
1. 畫質好少少 (我諗我最多睇2k/1440p)
2. Speaker 同output音質好
3. 多usb/其他類型插頭

如果5k 唔夠，最平要幾多？

其實所謂文書，我都唔會用來工作
只係日常上網，睇/覆email等等

Ipad

5k budget 既電腦大mon 大多數垃圾
除非買上代既機

5k想有2k mon?

HP 或者Dell

幾多錢先有新少少？

非必要條件

Asus Vivobook S Ultra Thin Laptop, i5-8250U CPU, 8GB RAM, 256GB SSD, GeForce MX150 15.6" FHD S510UN-MS52

上年買 大mon,
係cpu舊款d, 不過用黎上網就無咩所謂

我個時買4xxx送到屋企

可上amazon notebook post研究下，
買asus，香港都有一年保

我都有睇個post，但好多都唔送香港，係咪要自己搵轉運？

同埋好耐無睇電腦野…唔係好識分cpu/display card 勁唔勁

可能肺炎，搞到Amazon改左送貨政策。
我部機之前都送香港。

再唔係睇埋newegg(中資）

最新cpu 10xxx字頭 慳電d 速度無咩大分別

display card mx150廢 mx250勁少少，其他再勁d.

我都係用mx150,普通上網無所謂

Display卡其實冇乜所謂，唔打機
我估睇片嚟講都唔會爭太遠

最怕係用無奈就窒機

6500

其實八代U，文書夠哂用

Acer swift 3 amd 4500u 都係三千中
要搵更係搵amd 新u 既大mon 機啦

睇片同一般上網順暢就夠做

我用緊呢部，不過係8250u